HAPPY FRIDAY 9UP區

又放假啦喂

HI 肥絲 新年重咗多少KG呀？

豬蛇食左咩牛餐

韓國野唔知乜鳩烤豬肉 辣到我

點腸車路士黎緊食曼魚

咁多底？ 你自己整OR買的

豬腦頂撚爆迪G亞，條友吹大咗

車路士

屌你老母返六日

豬蛇

有無得送兩底給我呀

下，你係人黎？

樓豬食撚屎仆街 25仔嚟

人各有志

豬sir今場留一留手ok?